# Pequeña presentacion 

Presentacion

Mi nombre Joel Villacis Navarrete 
cumplo años en agosto, estilos musicales que me gusta se podria decir que todo
menos regueton, vallenatos. me gusta pasar con mi familia, salir a caminar, leer 
la forma mas eficinete de desestresarme es escribiendo.

[Quien soy](https://gitlab.com/gr-maniana/quien-soy/blob/presentacion/Quien%20soy.md)

